\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $AIC$. Place le point $B$, symétrique de $C$
  par rapport au point $I$. Place le point $S$, symétrique de $B$ par
  rapport au point $A$. Trace la droite $(SI)$; elle coupe le segment
  $[AC]$ en $M$. Trace la droite $(BM)$; elle coupe le segment $[SC]$
  en $J$.
\item Démontre que $J$ est le milieu du segment $[SC]$.
\end{myenumerate}